致不罷工既醫護 你們願意在手術床旁去世嗎

醫院工作比生命更重要？